Nel corso dell'installazione di un binario, è sconsigliato l'uso immediato della vite con il cacciavite, in quanto le viti di piccole dimensioni impiegate sono soggette a rottura. Si raccomanda quindi di effettuare un foro preliminare con un trapano munito di una punta da 1 mm, per poi procedere all'avvitamento della vite con l'ausilio del cacciavite.